小薯茄取消左2月14日單身狗圍爐取暖之夜

屌那星新年咁辛苦朝早爬起身 笑面迎人咁跟爹爹同娘親去拜年
辛苦左幾日逗左600蚊紅包
無得同阿冰玩破冰遊戲.. 唉屌你老味肺炎..

【抱歉，我們不能圍爐取暖了😭😭】
首先，非常感謝大家嘅踴躍報名同對我哋嘅支持🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️
可惜由於近日爆發新型肺炎，考慮到大家嘅安全，小薯茄x Breakup Tours 原定於2020年2月14日舉辦嘅「單身狗圍爐取暖之夜」，決定要由取暖變取消啦😢

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

宣傳左咁耐
出咁多片

點退番d錢比我呀
牙冰

唉屌你老味武漢佬..

新型肺炎？屌佢學tvb?

又想挑咩骨頭？

屌啦升
講左成個月武漢肺炎
依家學中共學tvb改口講新型肺炎？

應該太多男人報名

童童B

我都有聽過個名叫新型冠狀病毒 屌唔洗又開個擂台屌返場先？

我識搞手
搞手話重女

我地娛樂台搞返個咪得囉
驚閪咩

一個係大家認知嘅名
一個係學名

搞返個唔係問題..
無牙冰同童童先係大問題..
除非搵到牙DEER同FUFU啦..

DEER有錢就DEAL

大軍

佢兩個咁能黃
應該會黎做嘉賓支持我地既
有錢就得

Fufu
肺炎？武漢核彈我都唔怕了

有deer bb我即join啦...

收到風日日賣廣告都唔夠人報名

無計 佢繼續搞你仲驚
呢啲係良知

我聽番黎係爆左九成啦wor

嘩好邋遢 我追住你抹
首歌好撚洗腦

仲差少少過半。
花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

屌你老母支那狗 還我牙冰！！！！

你而家似係自己認知既名當係大家認知既名wo

牙冰想玩破冰遊戲

Deer同fufu都唔係牙冰嗰回事...

弱智
牙deer對波仔=5100美

DEER哩D拜金臭雞好淫賤FEEL

牙冰係我女朋友是無價寶

麗英

咩係小番茄

無得後入阿冰

個個都係叫武漢肺炎架啦

紅咩包? 新咩型肺炎?

紅包咪紅包囉 新肺炎咪新肺炎囉

咩嚟 有無大丁咁紅

真

一兩個字，就屌

無視曬一路以黎D片

唔屌得？
知佢黃呀但講錯咪改一改
黃子華夠比人屌

冇話唔屌得
語氣友善D

新型肺炎？可唔可以咪學TvB，武漢肺炎啊！

我就唔信啦

重女又點 去親都係為咗啊冰童童啊J仁富

關你咩事 對你冇興趣

麗英 高導，漏咗

牙冰好似大軍，但又真係靚女 好矛盾
童童就算啦

WFC

冇人因為麗英先去

btw想j 麗英唱歌

唱歌好聽 個分數加到爆燈